已經有人藉洗頭仔殺人去講逃犯條例

文宣！做野啦！

港龍空姐「衣櫃藏屍」案：

據早前報道指，遇害死者陳曼儀生前任職港龍空姐。一三年十二月，陳被家人發現藏屍於其荃威花園寓所的衣櫃內，家人報警求助。
警方於追查期間，發現莫疑於案發之後經落馬洲口岸前往內地，懷疑莫牽涉兇案，遂通過粵港兩地警方的通報機制，向廣東公安部門要求協助。直至去年十月底，內地公安在深圳龍崗區將莫拘捕及關押，至前日移交香港警方歸案。

推

係因為黑警琴日保護妓女 無花時間捉洗頭仔 比機會佢返到大陸！ 政府解決屯門公園問題就唔會有人去遊行。 所有既錯都係政府同黑警。

咁大陸先係罪犯天堂

pish

屌你老母 一點鐘斬人 九點十幾分過關番大角
八個鐘都做唔撚到野 垃圾廢警犬

香港有法治
中國無

咪就係 可能屌緊大媽

腦裝屎，不嬲都可以移交去香港